【全期置頂】示威人士對現場警務人員哹喻

【現在係示威人士對現場警務人員嘅哹喻】

我哋抗爭 唔係 為個人或社群利益
係為全香港(以致全中國)人民利益發起
亦即係
包括現場每位警務人員 及你哋嘅家屬子孫
包括現場你身傍伙記 及佢嘅家屬子孫
包括現場指揮官 及佢嘅家屬子孫
包括警務處處長 及佢嘅家屬子孫

我哋係你哋家屬子孫嘅恩人
香港警察 唔好 恩將仇報
請現場指揮官帶你嘅部下 離開

呢個係政治事件，唔係案件，唔係治安事件
政治事件交番比政府官員處理
請現場指揮官帶你嘅部下 離開

三小時集會遊行！三小時佔路！就會結束今日嘅抗爭
一星期政府無回應
下星期再見

佔路時間三點鐘夠啦！
不應多過和理非！

無攪人 無攪舖 就係無暴亂
請現場指揮官帶你嘅部下 離開

識尋唔使推
尋：對現場警務人員

警察只係林鄭嘅狗或者係工人，打佢嘅狗或工人係無用，林鄭個心係鐵做，無同情心，就算可以打死曬佢嘅狗都無用。

小人正評，更小人負評！唔推真係無人睇到！

立即對警隊出呼喻